求救，突然唸起一幕但唔記得戲名

我細個睇個一幕係有個角色(好似係成奎安/吳孟達) 急屎走入電話亭
之後成個人彈左上天

求救

唔知點解真係醒唔起

推推，搵左好耐都搵唔到

百變星君？

我唸左好耐以為係整蠱專家，但又記得冇呢幕

應該係，thanks巴打

係前中定後？想睇返

整蠱專家頭幾分鐘咪有哩幕，不過唔係彈上天

一開始
炸李健仁上天

成奎安坐廁所
整蠱專家
不過射左出街 唔係上天

應該係百變星君，可惜YouTube冇